[I/A]Brawl Star(8) 免首抽單/雙/三/五/十人亂鬥對戰遊戲 執笠定Global

好彩唔係執

大家記得 pre-register

咁舊玩家點

有冇人可以講下大約係點？冇得睇直播

會唔會過save去新launch
難得抽到Crow

都可以照撳 pre-reg 先，當幫手快啲 meet 2M 數量

記住用多餘device預約，reddit見到有人剷咗就裝唔返

但係我拎bluestacks入我啲分身都係直接比我下載

撳唔到預約

可能要轉去原本冇得down嘅地區先得

個shelly skin係個個都有定點
定係要pre reg先有

Pre reg 左依家玩開果個點有新skin?

夠數就全世界都有

btw應該唔洗煩 八個鐘內有一百萬人reg

世界級水平

班死毒瘤連duo都轉

發生咩事

想問username ??? 個啲係咪同一班人？

驚你撞到friend會合作

LIHKG個團係咪已經冇人

有100個人，都唔知有無10個係活躍